開心速遞 (383)

我知講完又肯定比班癲佬鬧
不過我係都要講
呢排啲新聞已經充斥住全個連登
所有social media
睇到唔想睇 揾套開心劇娛樂下，平衡下
點知連個劇情討論區都攻陷埋
要人睇新聞留意時事
連人地嗰少少娛樂都唔比
睇個電視劇輕輕鬆鬆半個鐘都要批鬥
真心鐘意追左好耐嗰啲 ，唔會捨得無啦啦唔睇
講咁多野無非我就係想講
無論你點批鬥我都會繼續睇咖啦
我唔想我全日廿四個鐘唯一半個鐘既歡樂都冇
隨得你話我地冇骨氣又好，賣港又好 ，鍵盤批鬥又好
反正唔會比你影響到

By開心畜隸
你睇你幾毒(171151)

宗澤

唔怪得拍戲都有陣gay味

笑左 宗澤

推到宗澤變常駐角色

聽日細楊生同Maggie姐再續情緣

個景係咪誰家灶頭？

有冇人覺得宗澤同豹哥講嘢嗰陣成日望佢心口

下次個角色要除衫

單立文成日大叫，可能劉丹真係覺得隻耳嗡嗡地，佢啲捽耳係真

今集到
係咪無劇情俾阿叔做主線，求其俾啲誤會劇情佢就算
一係就寫啲長期主線俾佢啦

我同佢有3個mutual followers
全部都係gay佢應該有用gay app

呢兩對真係好正

唔怪得咁有0仔feel

你check下following佢中意食鬼佬

幾正
但睇佢follow啲人又唔似

佢follow好多正佬喎

明星多 又無乜係gay網紅

係 尤其嚴謹同霞姐
個陣其中一對最受歡迎嘅cp

髮型有蔭好睇d

好耐之前

霞姐好正

嘩！啲friend都幾重量級喎

留鬚正D?

今集真係好膠

劇組幾時先知仁哥果種誇張演技响一大班人之中搶下鏡就ok,俾佢孭起成集咁玩真係好鬼老尷...

係後面

人地唔blacklist你都偷笑啦dllmch

英俊好差咩

又蝕

有冇人覺得ma姐好正

所以rebecca係抵撚死佢一世嫁唔出

買佢對家咪算

龔

成個空姐咁

李芷晴有連戲角色？

A B C D E

who?

咩cup呀你

周圍cow仔

果下包面幾正

Sawadee 級

你咩cup

風少呀

D係邊個

風少好不屑咁，g黎？

B cup

新女

等我保護佢

Bb cup

唔靚

條女邊個嚟

突然咁肥既

管理層同個職員仔搭嗲

Peter又呃妹妹

手機版

頂你個肺奶茶都要呃

Peter後生女都呃

peter好厚臉皮

成個交際花咁一定好淫

叫咩名？

呢種女可屌不可娶

咩名

Peter 教投資

公司總有呢D 人

大手掃貨蝕到仆街

Brian cha?

佢同reba都應該比人熔左先

李芷晴

peter會唔會中伏條女調返轉sell佢倫敦金

Elaine

精緻版mmc

Peter個娟姐呢？

條女唔錯喎乜水黎

Ma姐肯定識個𡃁妹

嘉寶 BB 正過佢

好撚樣衰喎

肥肥地一定啪啪聲

terry差啲同佢結婚

尾5咋？

Daisy 780集 per wiki

Peter最鍾意投資

失敗

step_bystep

Peter月入有冇7萬

散咗，失戀假嗰集

存在感太低唔記得左

不嬲做緊啦你

之前Peter唔算食娟娟軟飯咩

堂眉同jesus一樣

Brian 車

孖姐同大龍生分咗手咩？

brain 差
peter 關

楊洋調咗去哈爾濱
又走一個

搵集試下搵Peter扮Brian車

好多朋友問我⋯⋯

小人越笑

肯定有啦 龍家人 管理層

俊華

現實真係識人成個rebecca咁

喂 peter 點解你

龔燁係黑眼圈定眼影

講波返波台啦
唔想見到條撚樣
佢搞到我左3000蚊

係咪去拍劇咋？

怨婦中女

求出賣

Rebecca真係演活人事部嫁唔出老姑婆

你又想X人？

冇錯⋯所以仲係a0
利申識咗廿年

唔係HR 就係admin
通常依兩個部門專出依d女

中電個廣告好悶

條仆街衰撚過羅賓奴

成班社畜

以後head住其他dept
人地用多d福利公司野佢會扣人工咁

以為

賭錢害人
月入幾多都冇用

腳底按摩

Peter同Ma姐邊個年紀大啲

因為佢地工作內容就係搵人既不足

依d人真係好易成為面目可憎

我都想食壽司

娟姐出過未？邊個嚟？

偉哥

煒哥

老老豆豆
一個呃人一個願呃...
關你地蛋...

冇左堂食成兩個月

愛回家都係堂食緊

重算唔算係香港處境劇？

牙龔個樣

咁講 倫敦金都係簽曬授權書

高空望ma姐對波

阿龔女朋友係阿水都收唔到女子組嗰邊啲風

ma姐個鼻影好唔掂

高抄mia 姐

睇黎呢世都係咬老軟

屌 明明係接龍高層 又係龍家人
搞到要食軟飯

拖鞋飯

朱0
Terry
Peter

幾時出接龍水運會

蟹刺身

煒哥明知比佢呃麻

3子仲唔通水...

班傻仔都知自己簽左授權書

點解佢做咗咁多年啲戲都咁差。。。

點簡好 左1=左2>右1>右2

工仔

Mia幾時同大龍生分開左

明燈

peter係老母麵

屈人呃小妹妹就好地地

煒哥都冧佢
好難唔自信爆棚

阿龔呢啲咪醒，一早應該要咁買

煒哥專登搞到佢蝕錢

我食拖鞋飯
就唔番工啦

劇入邊煒哥只係一個做過夜總會既清潔呀姐
Peter話曬接龍高層
又係龍家

無錢就分啦

MA姐 當佢sugar daddy啫

一定係鍾晴

推威仔出黎

Peter出現

peter一句秒

抵死啦...成班八婆,中回力鏢自己都受傷

邊個係鐘晴

terpe係抵死

鬧得好爽

未被雷公搶接龍之前已經分咗手

最左邊叫咩名

又有個仆街垃圾藍絲Helen

句句有骨

笑住串

一個曾經食軟飯，一個曾經畀老細包
另類襯

分左都幾個月

下 完得咁突然

係味最後又歡喜冤家

自己都係貪錢,喺度扮企道德高地笑peter食軟飯

左2？

唔通想玩歡喜冤家路線？

又散

KCY分手

KC ivy

無端端整呢條冤家綫，又想整埋一齊？

歡喜冤家幾好啊

幾時再做ivan may

Mape?

唔係忘記唔到個個仲係helen麻

kc同icy分手=kc成世人運氣用曬

鐵馬線正啲喎

Icy又走？

好想屌哂

似真冤家

左至右: E, C, D, B

分分鐘係Terry

屌啦星
呢隻monkey國
藍屍賤婦仲喺度

kcy唔好分啊

自己無啦啦請人飲野，人地誤會咗玩鳩人就玩鳩人，又要扮正義佢自己咪又呃龍咁威錢

icy 走？？？

一直都無交代原因

夢資源vr公司終於返嚟

成套劇 最完美個個係咪icy
呀水個d其實幾難頂

個仆街垃圾藍絲Helen幾撚時死

原來八千公個女女叫秋田丸，曾婉莎

佢自動放棄左喎

咁完美好大壓力 水水其實幾可愛

Kcy做咩無啦啦分手

小朋友先要揀

睇唔到kc有任何壓力
自己份財務報表大小姐唔得閒幫佢做
佢夠膽講好在icy放假搵icy幫我做

有集交待咗啦。話大龍生好忙冇時間陪佢，佢有男友等於冇男友，唔想響屋企等一個唔知幾時先得閒陪自己的男人，話呢種唔係佢希望過的生活。

愛回家編劇 你好！
如果有集垃圾藍絲helen撞車死咗就好啦
2集thx

不如同高小姐一戰

892集 姊妹失戀了

個新sale妹塞咗錢比監制啊
b同c幾年加埋啲戲份都冇佢一集咁多對白
求其一個shot Peter偷聽到班sales妹想買股票投資 Peter搭訕 Ma姐解救班妹妹仔 已經搞掂
兩句對白搞掂嘅情景用成分幾兩分鐘講啲九唔搭八嘅對白
又長又噚 節奏好奇怪

以佢之前客串的戲份, 以佢攞到的cm數, 公道喎

啲「九唔搭八」嘅對白都係介紹個新人背景，唔多關Peter呃錢事，反正最後Peter都呃唔成，有無錢易唔易呃都唔重要，似係介紹新角色又有錢又天真，有阿清既視感，係咪諗住複製垃圾清
B同C真係做咁耐都無著墨過性格背景，最多戲份嘅A就走咗

講緊佢啲對白九唔搭八啊
收咗錢就認真啲度戲份啦
成場戲好撚累贅
Peter根本見人就呃 三子咁熟都想氹落搭 冇必要浪費時間寫條女有咩吸引Peter去呃佢
新人派朱古力+朱古力好撚貴+咩都想學+買奶茶 全部都唔撚關事
一係你就寫條女以前比Peter呃過 黎接龍做重遇仇人 Ma姐幫妹妹仔報仇 合情合理比戲份佢做

仲要幾個shot都係近鏡大頭

凱思bb聽日生日
ig開live切緊蛋糕
唔知願望係咪新一年拎女飛躍/女配

翻睇尋秦記
個臭閪將東郡讀咗做東邵
個字幕又跟住佢錯

甜到就黎糖尿啦

Peter燈神體質跟佢反方向買冇死
居然今集先提到龔燁識咁樣賺錢
直情可以寫一集反．吸引力法則嘅劇情
人地賭要專心 Peter賭要分心分神呃埋自己個腦
原本想買升 就應該買相反跌 但個腦知道我會買相反所以我應該要買翻升呃個腦 個腦知道我知道佢知道我呃佢.....
買股票賭錢呢啲劇情一早應該寫比專家Peter而唔係送水輝啦

雖然爛賭又逢賭必輸 但Peter都唔算毫無優點嘅
有一集講Peter開導龜縮明 份人樂觀正能量 don't worry be happy smile
又有一集講Andy成日礦工Peter幫手包底都叫有義氣對下屬好
不過呢兩集都唔算Peter主線 Peter真係冇咩個人主線
娟姐兩集重點在煒哥 外戚大聯盟重點在KCY 廢柴同盟唯一冇Peter主線 花生三友過場多
如果可以開條長線比佢擔正都係一件好事

贏到麻雀王唔係冇道理

未完待續
呢集正式開呢條線

星期六果集雖然冇咩劇情推進，但其實幾好笑喎
豹哥做呢啲鳩劇情真係絕配
唯一想講就係咁大間公司，有員工係office被人淋坑渠水都冇人理？

楊洋冇啦啦去左哈爾濱
係都Helen永久調去哈爾濱喇
希望佢係出去拍劇所以走一排，想繼續睇華洋

雖然Peter周圍水人買股係衰，但都叫做你情我願，使唔使咁樣開直播玩人？
不過而家開呢條線都好嘅
一嚟唔使睇鐵ma，二嚟Peter終於有個人主線
三子捱左咁耐終於開始上位，Ivan就有May，而家Peter就Ma姐
唔知Andy之後會點呢

夢資源又有得出場

阿叔自己身有屎唔敢講掛

何世傑都冇埋了

點解咁講？

邊度講??

感覺上好耐冇見佢個名
啱啱一睇佢自從888果集之後就冇再寫
成三個月應該好大機會走左

休息掛
之前都有編劇停左一排

諗起Helen都真係曾經有段時間調去哈爾濱
陳可兒都曾經冇寫兩三個月
唔駛太悲觀唔駛太悲觀唔駛太悲觀

Andy 配 Rebecca

諗諗下都得喎
Andy咁多屋企人要照顧，Rebecca又肯照顧長輩（鐵面陳阿媽）
Andy本身設定應該又同Rebecca差唔多年紀

鐵面陳同Rebecca真人有冇相差十年？

係下面留個言
等大家既生日祝福可以比bonnie睇到

求鐵面陳，Peter，Andy，醫生樣貌排名

TVB 死全家

有呢度啲yc陪我

波濤洶湧，直撲前浪

講真話

terry真係蠢

Terry幾時死

連飛立仔都寸KC

d poster

KC廢係廢，但Terry自己都唔好得去邊

咁樣講法都幾傷KC

比野你比上面
都冇上去

terry自己都搞唔掂自己

頂你又狗up預告

睇viu死全家

KC當terry親生仔咁
Terry仲要嬲幾耐

寄係peter度

生日快樂

又內幕

破產啦

酒醒輸50萬

Peter咁仆街既

呃唔到妹妹仔呃KC

經紀？
有埋授權

kc係廢，但真係好錫terry

其實KC跟Terry走都得，唔係好覺佢幫到大小姐啲咩

愛回家班仆街 知唔知咩叫預告？
個預告唔係預告就咪撚出啦

bonnie 生日快樂
我係頭號安bon fans

唔係點呃你地

多個自己人
KC負責同大小姐吹水

要放假預告不如用
個十秒直接影 bonnie candy 安妮坦 性感照咪算

個10萬

竟然贏

Peter居然會贏錢

家寶

d戲好屎

又有李芷晴

又2日都易玲

正喎

terry個頭好柒

到真係唔記得
terry想番兜

大龍生份報紙

養到Terry30幾歲都係咁
Terry要負全責

港孩30歲

連續2晚有Elaine

kc要負全責

2日
就咁擺係抬面

左手邊先正

夢資源以前明明女做

再用多十萬還原返

九龍灣 One Kowloon 街景

TERRY而家弱智到有啲討厭

屌咩
Sm

屌 頭先重close up個下體
以為係大包包女 點個仔來

件粉紅色衫好基

嘩屌。SM

大叔的愛

回憶殺

抗衡法律部嗰john

Terry演技大爆發

Terry 內心戲

d汗同眼淚會唔會多左d

Terry真喊

女僕

呢對組合 已經好幾套愛回家
不可取代

KC terry 線好似好耐都無了。。。

kc成日都要扮呢d

kc係咪真分手

其實世間上有冇啲咁既老豆同阿仔關係

家政婦

咁喬裝法一定唔認得

群姐fat fat

以前都型過
依家純搞gag

Terry同舅父條親情線真係做得幾好，好撚warm

電話點會係地下㗎

真係好痴線

好撚痴線

仲要了耳

好x gay

諗住睇icy

冇錯

Kc竟然識做家務

轉咗工去接龍做it狗

聽日又走一個

撕左封信準備

係個條死tb咩？

唔好咁啦

佢份約應該有排，應該唔走，預告玩fake

可能返去拍正劇呢

咁最多唔寫佢條線啫
應該唔使辭職，辭完好難再講佢角色

預告話走=唔走，將預告掉轉睇就啱

前兩日仲拍緊

屌你真係塞咗錢
要搵人呻分手緊係搵姊妹點會搵個識咗幾日嘅新人

真係好奇怪
連續兩集Terry線都寫佢有幾憎家姐同舅父
但明明始作俑者係Max
Terry又唔識去搵Max報仇個喎

祝bonnie 早日比人踢出劇組

肯定有集到兄弟和解

咁Max係雷公女婿，親雷公都合理，但蓮同舅父完全冇感情上的理由

你咒埋哩度啲手足

踢得開心速遞應該就摺

報仇站在對方立場把撚
站在Terry嘅立場邊個搞鳩佢爸爸向邊個報仇先正常

成個邏輯係
因為對方係敵人 對方搞鳩自己係正常 所以唔會嬲對方
咁樣真係世界和平

唔和平架，內鬥狠過對外嘛

勁奇怪
明明有集寫大龍生妒忌kc得到Terry更多嘅愛
之前有次誤以為KC打爛龍力龜都冇今次做到咁絕
其實係咪寫崩咗terry呢個角色

我講得唔清楚
我係指kc拎走terry啲利是嗰集買返隻龍力龜

我覺得terry唔搵max報仇係因為max未算佢最親嘅人
(再加上佢應該覺得max都係比雷公陷害)
撇除威仔，大房應該係terry心中地位最高
佢會覺得大房要企同一陣線，點知大小姐同KC會揀留喺接龍，所以就覺得大小姐同KC就係敵人
既然覺得大房係敵人，就會覺得只要報仇完大房，大小姐同KC倒戈企返佢呢邊，之後就一齊對付雷公佢哋

思維好小朋友咁

其實講到尾就係覺得自己人容易對付D, 發泄比較方便

想睇多啲Ivan 同may

可否講下林凱恩平時同你地有幾大仇口
你班曲線撚成日講啲廢野黎引人屌佢
明知呢度啲人唔鍾意仲要繼續講
真係好撚野

[臭你又奶] 有乜所謂, 入得嚟咪又係奶TVB

都想聽下帶棗同D女的仇口

Mandy遺物？

那有衫

公主泡泡袖

死八婆乜都鬧

有錢買先得架

好慘

要阿清 先撚得掂大小姐

編劇組寸服裝部？？

俊華同楊洋依家係咪long d

之前咪贊過你

鬧慣垃圾清 無人鬥唔安樂

俊華究竟幾多歲

死8婆 屌你老母

知may

老年FF

支妹

汁妹50歲咁老既

有d咁既老闆
除非人工幾倍
唔係寧願餓死囉

咁俊華50比人讚大小姐應該都係做左幾年啫

魂精唔係果個位

May 人工起碼50k up

係度

呀may可唔可以唔好扮可愛

唔扮都可愛

幾多倍都唔想做

Ivan害死人

Ivan 出力啦

Ivan鍾意may?

又係拖鞋飯

100萬問題...

平時送啲袋 都幾皮嘢

唔止鬧，仲要督到出血，算唔算普通襲擊

申請調去IT部囉

咁阿蟹你做啦...

任意買後備衫？

原來想留人

接龍藥房終於搬

藥行

但係可唔可以office hour試...

就係三哥黎做剪彩果幕?
仲唔係開維特健靈

李思雅

大馬士革金箔spa

寵物藥莊

好淫呀d腳

蘇麗欣

個sales在d似鐘煌...

要自己俾錢

阿清：平時Chanel 派人上嚟我屋企 揀袋

May跟住大小姐
咁阿水跟邊個R着數

唔係送咩

唔係個個都係死港女貪慕你d虛榮囉

藍絲一隻

may睇落同阿清一樣對呢啲冇乜興趣
應該淨係想準時收工，唔駛比人篤魂精

睇黎睇去都係垃圾清好

正常人都想準時番工放工就夠

一啖砂糖一啖屎
點樣唔要砂糖都唔想食屎

掛住阿清
垃圾清cute過無知may好多

有vip又點 唔洗錢咩

一個廿幾歲 一個三十到抆
識揀都係垃圾清好啦

比張卡草會員積分

但係may整體正過垃圾清唔少

辭職信用中文打

咁你請個個死港女啦

其實阿水某程度都算做緊
我諗繼阿May後 阿水就係第二個被糟質嘅手下

terpe同andy好好笑

收一份糧做埋大小姐秘書嗰份...

買個飯啫 有幾威啫

阿May

一直都做緊

以前都係諗下閃過死呢個念頭
而家越plan越多

給一切愉快

應該話May以為利用自己的優勢係叫Ivan幫手買

May 窮JJ

阿水同may啲價值觀

趙好大波

正常女仔vs死港...

原來唔係送

原來3太個pk

得萬幾蚊人工

阿may人工少過我

大小姐真係好唔得

真係完美聖母may
唔貪慕虛榮唔忍心打尖

由尋寶圖副總監果期 已經收編左 做忠心既手下

又借踩阿水的港女捧阿May的純真

萬幾蚊人工

3萬5 =兩個月人工

咁仆街

得皮幾人工

原來係三太嘅問題

3萬5=我三個月人工

我都係

睇來三太果套阿May比較受

咁少人工

仆街三太 錢咪又係雷公

側側膊

投胎啦屌

HR死㗎

之前嘅事

我記得mandy做大小姐秘書果陣好似成8萬蚊一個月

龍家孤鳩寒

咁大小姐想留人就直接加阿may人工啦

連登fresh grad都50k
萬幾蚊仲唔quit

跟住大小姐直接加佢人工=搞掂留倒佢

三太真係好撚好笑

請佢嗰陣都未有雷公

重要日日比人屌

59分...我豪番5分鐘比你啦dllmch

典型上司

大把老細都係咁
共渡時艱

大小姐 直接加個零啦

啲中藥飲死人

大小姐: 要我留人
痴線

林鄭

唔係佢炒我
係我唔留佢

若水係自己人

傲嬌大小姐

就算加3倍
然後受番多6倍氣

佢同呀公係高中戀人

咪30中 搵萬幾蚊

頂你即出

Mandy

呀may萬8蚊,林美香8萬蚊

8皮

8萬蚊vs萬幾蚊

80k

8萬

屌 8萬又好撚屈

比人屌都抵

阿工部門head
有6位數啦

8萬就想拎番
然後加得幾千

萬8都冇17500一個月

咁垃圾清 幾多錢？人工

樽鹽比8萬蚊打散左

萬8蚊都頂到大小姐咁耐無即走算係好癲

佢兩個好似差6/7年

但呀水睇來睇去應該得5萬到

我唔mind

出返糧畀大小姐

求佢畀嘢佢做

may啲衫好柒

死要面

應該都係8萬啦

得5皮做乜唔做大小姐打手

5萬好似算多

係 差6年 咁應該30歲頭

話拎返你就話燒左
大小姐咪露左底

篤頭 日日翻工比人話垃圾 人頭豬
值8萬蚊一個月

加左幾多呢

我想做大小姐隻狗

8萬咁高

提mandy都唔提垃圾清
小氣到

on9 比我就辭職

可能3倍就算
即係5萬都冇

應該高過8萬

林美香嘅約七、八成人工

咁難頂
有5萬唔洗比人日日屌
同8萬日日比人屌

我都做5萬 做個中層算

想做philip仔

我想去做大小姐嘅狗

幾多加到幾

又係臭雞

阿水有講大小姐唔想佢走

即係三太用人效益高好多

出八皮我比佢日日打屎忽都肯

請打散我, 我準備好了

比我都做

臭雞

秘書呢d垃圾位, 50k 天價啦

屌下集

屌你老母咪撚幫隻短人洗底呀on9編劇

短人洗白

仲未斷線

係咪有錢就有幸福
你祖孫三代都係咁架喎

狗衝

唔好啊屌

洗白臭雞港女

日日講錢 好hurt我呢啲價格敏感型人

我相信起碼有一半人答你
剩係有錢有幸福...

復合！復合！復合！復合！復合！

1萬加到8萬？

M底，大小姐離家出走無出糧畀阿水，阿水都畀大小姐點做阿四

又想反cup矮人？咪咁on9啦

牙孝頂住

咪復合啦

下 咁都記得 有講過咩？

係個垃圾部門唔辛苦咩
自己人打手肯定唔止8皮
仲有好多福利
同埋做熟左仲點會篤頭

見完人地8萬都咁開心
應該唔少野, 唔係超越都應該好接近

8萬 香港撚有人有

副總監應該唔止
但應該唔過10萬
唔夠阿孝全職做司機人工高

短子好似
同條仔上咗床

阿孝咁都埋單？

屌 又復合 on9
依家係咪臭雞扮可憐就綠帽可以無限帶 無限原諒賤人
編劇係咪覺得咁樣好好睇 定係想捧Venus想到咁

應該唔會一加就加到8萬掛
mandy做咁耐先8萬，may跟咗一排應該升幅都唔會超越mandy

大家真係接受到郁手郁腳既上司？
屌 現實咁插頭法 真係公司真人街霸

我覺得佢髮色麻麻 太淺色

呢家人收入好撚高
速熊個司機都6,7皮
老豆應該月賺幾廿個
水又10個
佢條仔又係幾廿個月

80k人工我唔介意

Mandy做左7-8都比佢篤

做熟左得閒就篤下你消磨時間

大小姐點會唔篤
依家關做野事大小姐都照鬧, 做秘書大鑊咁多, 又大壓力
福利佢依家都算跟大小姐都有架啦, 大小姐問得跟佢有咩好即係水水已經有份
做個垃圾部門點人做野, 跟大小姐做到隻狗咁又大壓力又俾人屌到出水

大小姐話包埋置裝費
即係你個個月都要買個幾萬蚊嘅袋，幾蚊千嘅衫，幾千蚊嘅鞋，先配企喺佢身邊
其實八萬都無幾多淨

笑聲拍版咁拍都制

唔篤可能會唔慣
好似阿清咁

若水明顯唔同級數
最多鬧應該唔會篤
以前唔抵做，宜家抵

咁呀孝係保鏢
有錢人保鏢真係幾高人工 類似警察咁怕你比人收買

大小姐秘書系列：邊個靚d？

頭先好認真諗
比八萬我做唔做大小姐既秘書
都係不了，太chur

只有女郁男囉...

應該唔會啦，mandy跟咗大小姐咁耐，加吓加吓加到8萬啫

冇計錯 安份保安pt 都高過呀may

年薪接近百萬
做雞都搵唔到啦

垃圾清

但mandy都好似執唔少大小姐以前啲二手袋

唔洗講啦係咪呀
垃圾清for sure

我反而要May

假設係同性羅
男插男 女插女

邊個會接受到返工比人篤頭
地盤比人屌老母都係互屌
你郁手 人地真係成支士巴拿揮埋來

邊件編劇寫架
好撚on9
個編劇係女既實係成撚日派帽果啲仆街, 男既唔死都無用一係無女一係俾條女派唔少都照食

加人工應該都有3萬5至4萬掛？

大家尊嚴都擺到幾低

垃圾清好一般喎

呀清

80k>>>>>>>>>>>樽鹽

阿孝係保鏢加司機
仲要隨傳隨到

Ｍａｎｄｙ可以玩腿

講多無謂，錢最實際，講真，幾大都拎左個人工先

講到老闆，記得仲讀緊書果陣有做part time，果陣去左個名牌event，見到有個應該係老闆嘅人大庭廣眾咁鬧個下屬，兩個人都幾十歲男人嚟，內容唔記得淨係記得好難聽，個下屬好似「狗」咁彎哂腰賠罪咁款

果時見到都覺得感覺好難受

所以現實中真係有咁嘅老闆

大家簡
5萬呀水位
定
8萬秘書位

講者
到真係做幾日就收皮走人啦

大龍生司機都有十萬，做得高層秘書本身幾萬蚊都走唔甩，係May咁蠢先會萬幾蚊做財務總監秘書，文員仔都萬五蚊啦
大小姐係人身攻擊兼普通襲擊，報得警嗰隻，做幾個月錄低啲證據去精神索償好過做大小姐隻狗

當初尋寶圖好似係個幾好嘅部門
大龍生欽點成立
阿水本身係諗住捱咗咁多年有得做總監
點知David空降啫
同埋阿水事業心都重
佢有做秘書嘅能力 但我諗阿水志向唔止想做個秘書仔

三個都得啫

今集幾好睇
阿水眼中的著數和優越感，係第二個人嘅睇法未必係咁
去到最後，始終都係用每個打工仔抗拒唔到嘅嘢最好
今日呢個死要面嘅大小姐好耐冇睇過

睇完諗起之前番既part time上司，同大小姐一模一樣串嘴+瘋狂用反問句問番你野，日日都係咁既樣，差在未用手指戳爆我額頭

最後辭職走人算

大小姐深得大龍生真傳
做咩都係財大氣粗
對住大家姐 對住秘書 每次都係以本傷人去贏
永世學唔識尊重

應該睇心情睇表現
想篤都係會篤
差別係阿水應該醒目啲 識睇大小姐面色又熟佢脾性
會踩少啲地雷咁囉

大小姐一開始請秘書 mandy同阿水都有去見 之後阿水比人困住廁所 好似係大小姐特登咁做 要令佢地變仇人 最後請左mandy 之後Mandy 同阿水 就有段時間係面阻阻 好憎對方 （印象好似係咁）

呀水根本就閪
拎大小姐個名買lunch 可以買到有優越感

呀may就正常啦 大小姐自己買都應該要排隊啦

唔通習種係我前邊經過我要跪低咩

一直都係閪 冇改過
落難個陣都係咁閪先難頂

唔係話其他部門唔要嘅人派晒去尋寶圖咩
不過緊係我點人好過人點我，做得辛苦好過精神虐待

齣戲係咪科幻片黎
個個人工高到離哂地

佢個樣上電視有啲加乘
睇佢IG啲相真係一般

大家姐食腦贏，大小姐靠錢贏
大小姐嘅錢與生俱來，所以我一直覺得大家姐>>>大小姐

愛回家系列傳統來

當年既馬家重撚on9
幾百萬係散紙

應該係耐左跟住老闆點都識睇眉頭眼額，其實阿May都識，只係開頭大小姐要搵啲野鬧啫

大小姐咩人都鬧，但要錫自己人果陣又會錫到燶

瘋狂用反問句問番你野
我做煙腸都領教過，完全唔知佢想點，心諗你講就講啦

龜縮明 英進 豹叔 Anita 佢地四個係其他部門唔要
David一入來唔知佢地啲歷史，跟住阿水不斷慫恿David唔好接收佢地

勞麗嫦幾千萬私己錢
果陣阿壯好似要賠兩億俾曾超人，成屋兩日就湊夠數幫佢

正作上 呀水同David係幾勁
呀叔返工唔係訓就食野
好撚hea

其實，我同事都係咁，講野好難聽句句有骨，又係好鍾意用反問句，對自己自己team同事好mean

做野啫，都唔明點解要搞到關係咁薑

佢冇當下屬係人咁睇
真係以為有錢大晒
編劇們唔知點解唔肯寫大小姐吸取教訓
明明大小姐出走時去搵其他工
Interview時遇上佢之前嘅員工肯用八萬蚊請佢
唯一嘅要求係大小姐受返篤雲精嘅待遇
大小姐嗰陣都知道話佢變態
之前去長隆嗰集大小姐被阿龔鬧後明明有反省
結果今日又打回原形

雖然大小姐嘅錢係與生俱來
但佢成功都係靠自己本事
阿清蠢秘書果集大小姐都show好多quali，果堆嘢都唔係有錢就做到，大小姐都要自己本身係勁先得
所以我覺得唔係>>>

一定係垃圾清好掛住垃圾清呀

所以阿水係冇得做秘書轉咗去做巿場部？
不過而家應該唔想做秘書掛 由副總監轉去做秘書 聽落好似降級咗
講開又講 阿水Mandy好似都係做百貨部出身

吓 咁都叫捧Venus

阿孝如果真係又復合，咁真係「條路自己揀」。。。

估唔到男人都可以做仆街磁石 XD

其實有錢起步已經易過普通人，無錢做咩都難
好似大小姐出走之後都係靠大龍生打本先有能力賺錢，唔係話大小姐無能力，而係無本佢根本生唔到利，唔通真係靠賣串燒賺十蚊串咩

不過大家姐同大小姐專業範疇唔同，我唔係比較佢哋本身quali
>>>係指好多時雙大鬥大小姐都係靠錢贏大家姐

大小姐而家咁叻係因為喺佢從細開始龍家用最好嘅資源去培養佢
而大家姐佢由細到大要兼職寫風月小說養家
仲要書都未讀完就未婚生子養大個細路
由一開始個起跑線已經唔同
其實相比冇乜意思

今集好似突登拎阿水嚟突顯阿may有幾清高
接龍點同現實比 龍家人不嬲大哂 有邊個夠膽唔畀面

我諗起我前老闆
佢口頭禪係「你知唔知自己做錯啲咩?」「你自己做錯咩都唔知?」
屌佢老母

大小姐好似做人老母咁款
一時屌到你上天
一時苦口婆心
一時瘋狂護短

其實我又唔覺係阿May清高喎，極其量佢都入聽話易恰

佢知道人工會高都話要收返封辭職信啦，都係一個正常嘅打工仔

無得攞個副總監同本身得萬幾人工嘅秘書比較，個手袋咁貴

開頭冇咩追
仲以為尋寶圖係精英設定
原來一開始都已經係成堆冗員

阿孝係大老細司機加保鏢先十皮咋

劇情上大小姐係要咁樣對個秘書先會好睇,但係搵阿May做佢秘書又似乎唔係好work,真係冇乜火花...

係支那有邊個夠同唔比面習種

未搵到火花位，可能要暗黑May同惡死大小姐先會有火花

之前Mandy係普通人所以會崇拜大小姐，阿清有錢就唔care大小姐啲排場，May夾喺中間就好似唔上唔落咁

以前Mandy好慘，比大小姐罰到去接龍每個部門都做過哂咁，做得耐人工咪高囉

講工作能力May 好似勁過Mandy 、垃圾清
垃圾清 有錢女唔憂做都任勞任怨算好好啦

阿水反而對大小姐唔多唔少有啲情義
大小姐落難嗰陣阿水肯唔收錢狂飲酒同佢做媒
叫埋自己屋企人幫佢哋睇philp仔
阿水仲肯借袋扮大小姐條𡃁陪佢傾生意

媽妮空義氣仔女嚟嘛

咁又係
巴打喺支那會唔會跪雜總

嗰集大姐show嘅quali...
唔使豪門出身 中產都大把tiger mother操到啲仔女八級鋼琴 芭蕾舞首席 歌劇女高音 高爾夫球保齡球桌球手

跪佢老母

調轉頭走算 怕忍唔到口叫佢雜種 咁就人間蒸發

所以睇到大小姐好撚閪
落難重當人係狗
個陣佢同呀水冇上下屬關係都會屌呀水人頭豬

黑暗May升做保鏢有100K

屎總

工作能力點都係Mandy最高啦

有得諗
白天鵝may做秘書
黑天鵝may兼任埋保鏢

掛住呀清
掛住雷珍妮
掛住群姐

而家群姐都唔算嘅

兩個龍家新抱仔

群姐去咗邊
想睇雷公都買佢啲收風plan

聽日嗰集我當孝國線睇算了
btw Justin導演/言少生日快樂

龔水

又諗到野
大小姐察覺佳叔似乎正在密謀什麼, 懷疑他也想光復龍家江山, 但目標是由自己做皇帝, 經過一輪(大小姐自以為的)暗戰後, 其實佳叔的最大野望只係搞雷龍秘密網

編劇人工觀點樣練成?

2012 年 01 月 30 日

受局限的不只是創作資源，還有編劇的薪酬數字。無綫電視編劇入行起薪點約八千五百元，相對其他行業為低，而且是六天工作制，陳可兒覺得無綫每天的工時雖然不長，但一周只有一天放假，令她感到辛苦。她又指，升職後加薪幅度亦不理想：「到我三年半後離開時也不超過一萬五千元。」

公司的工作環境亦未見舒適，作為文字工作者，卻連一張書桌也沒有。陳可兒說：「我們全日留於房中，沒有自己的位置，只得一個如骨灰龕位的儲物箱放東西。沒有寫字枱，大家要在大腿上寫字。有些房間容納不了一張桌子，每人只能圍成一圈想橋段。」

電訊盈科、有線寬頻及城市電訊分別向廣播事務管理局申請免費電視牌照，城市電訊創辦人兼主席王維基於早前高調挖角，電視編劇亦是對象之一。

面對挖角潮，楊雪兒承認無綫有加薪留人，編劇入職的薪酬也變得較合理。她又認為是次挖角令外間更重視創作，以後更留意和尊重編劇。已轉職到王維基旗下電視台的陳可兒，認為在新公司有更大發揮空間：「新公司較重視編劇，說過會提供很多發揮機會給我們，很多題材都願意讓我們試。」本地劇集大都是二十至二十五集，她希望在新公司可嘗試創作短篇劇集。被問及在新電視台的薪酬，陳可兒拒絕透露，但表示數字令她「滿意」。

May連大小姐都想留低

係喎，群姐好耐無出嚟啦發生咩事

咁大小姐當年勇闖橙不忍島救Mandy又點計

KC Terry真係陰D陰D接幾多廣告

廣告都奶埋，感謝支持 tvb

Mandy夠忠心，從未有過辭職大小姐好感動當佢係自己
Mandy唔係成日犯錯就唔會比大小姐編去各個部門啦，以前好似無乜點贊過Mandy

無乜點讚過Mandy

成個櫃桶辭職信喎
不過八萬蚊都想辭職，可想而知有幾難頂

但無遞到嘛，得May真係有遞到，之前垃圾清唔知有冇遞到先走

阿清cute cute, mandy女人D, 無知may兩樣都得, 我投無知may

阿清傻, Mandy窮, May兩樣都係

個女仔係未TVB人
如果阿清起度會唔會搵埋佢拍

依種造型適合兩用, 反正大小姐唔鍾意泡泡袖

大小姐之前連樓都肯買畀mandy
根本唔係同一個水平
Mandy走咗之後大小姐非常唔捨得佢
不停挑剔替Mandy嘅秘書
最後無辦法先畀垃圾清做秘書助理
想留返個秘書位畀mandy

Mandy好幸福

我都想有啊水呢d朋友
對朋友好真誠又義不容辭

梗係阿清

左下角個女女

想結局時三個一齊+阿水, 後排ABCDE, 依家係大小姐巡場時間

仲會有垃圾清就好喇

真係見到Venus就想鬧人

現實...
有幾多女會有情水飽
sb...

孝

個ig只係畀signal大家佢available

佢冇得救

千撚其唔好翻兜

你請

想喊咁

希望快啲復合 咁阿孝就會回復正常

臭雞短人 out！

Venus仲扮堅強

話時話池美麗呢?

咁咪益咗個短人

其實啲垃圾編知唔知呢對幾咁唔討好同趕客手

s你老母b呀

邊撚到人呀支那仔

叫一個貪錢既人扮唔貪錢

終於有間似樣嘅餐廳

池子孝真係無得救

其實都好
唔駛害第個

你傻撚夠未呀

食濟左

抱起短人屌

咪係
睇妹豬好過

唔駛再用活動室

死臭雞

自作多情

話時話好耐冇見過池美麗既？

好大頂綠帽

sad but呀dllm

傻豬嚟嘅

屌你老母池子孝

Venus仲扮狠心

成頂帽戴起頭上都唔除落黎

呀孝條線好撚煩
分左手就算啦

收入六位數都要畀女嫌棄

小妖精

好樣衰
之前咁型飛人
依家柒撚到

on9池子孝

真

原來沒有 從來都沒有

除左la 不過想戴番

sb會唔會係 sad but true呀大哥

無追開

想知真相係點

搵到個7位數
嫌個6位好正常

屌你老母仆街含撚死

嚦咕嚦咕咁

梁詠琪

阿孝做保鏢搵十萬都唔夠

但要睇佢地一齊既劇情係害緊我地

好似嚦咕嚦咕新年財

求上不得 求碰不能

學嚦咕嚦咕

嚦咕嚦咕新年財

依條垃圾線幾時收皮呀

中大email 賣相 賣到買樓

今集個Venus同上集最尾嘅Venus完全銜接唔上

點睇都係阿孝靚仔D

白只？

Come on James

好毒

好聞

言少有錢d但係

獎學金幫佢咩事

碌柒

Venus好快就會面對到自己內心
明白自己真正想要乜
最後同返阿孝一齊
Venus呢個character arc寫得幾好

屌你老母
言少又係受害者

同而家個差唔多樣咁既

以佢性格，佢只會傷心一陣

come on james 可否成熟一點

？

幾多個combo

放屁

笑到仆街

抵啦

靚女唔放屁

抵啦臭雞

笑

j死你班友個pat

唔痾屎

腳都係短

我諗起stephy套戲
以為真係比人落降頭，但其實都係自己心理壓力嚟

諗起今朝個啦沙仔

短人就係1516歲比人開發曬

有肉地

。。anita對腳正撚到

d女真好昆

執達吏 編劇睇咗幾多次嚦咕嚦咕

屌 傳銷妹嚟

今集好似十分愛 stephy呃鳩方力申個到

仲以為係食屎陳師奶

真相應該係佢俾左好多著數編劇組
唔寫依條線, 冇得扮言少

倫敦金呀

如果詛咒周芷琪每晚都搵唔到...

咁既質素岩晒做傳銷妹

淨係應左收兵臨門一腳收皮咋喎
屌, 都未有釣金龜俾人呃, 俾人呃埋先做呢集啦, 未夠過癮

我都係咁覺得

比人呃有咩所謂
都冇野輸...
佢又唔會放感情
係人有錢就食得

真咩

真係唔想孝短復合
唔好洗白短人啦屌

好想比佢呃晒d錢呀

邊係
妹豬好正當

妙婆老人痴呆loop番幾句先

錢就無啦 精就兩億
要唔要?

其實當sp係有著數

佢話自己做金融的

佢好似鑑定專家又唔知咩協會架wo

玉石鑑定
仲有西半山地產之花

今集個編劇應該睇左好多次嚦咕嚦咕新年財

最好彩係飛咗Venus

唔係擺屋企咩
話時話池富屋企好似未出過

Judy好正

之前都月入10幾萬，都唔算好黑啫

好悶

一個短䄂短褲
阿孝就包到實哂

究竟係咩溫度

有套西片
講一對男女
男唔好運 女好好運
兩個打完茄輪之後
個男食咗個女嘅運氣

對腳幾撚白滑樣又靚

淨係飛落佢到

Just My Luck 片名

係咁啊啊啊啊咩

粟米命

大結局個時可唔可以寫呢對姊妹最後做雞／做企街

以為佢問對面個個會唔會死

乜9 party要著成咁

今成安做乜撚用個pat撞人

依d神婆講撚到兩個人 存在係互相威脅
如果其中一個聽左佢去講 殺左另一個
神婆會唔會比人告？

直接毒死佢得啦咁

咁幾熱都會有人著西裝

兩個都好乞人憎
阿孝無得救
但希望編劇做好心放過George

羅毓儀

兩個大咗肚
跟住生女 延續佢哋賣淫事業

好高

Cosplay

邊度

屌啲鏡頭似足印度神劇

成班人湧埋去好好笑

主人

上面有圖

頭皮好癲

佐治

佢兩個最後有好下場既話

=

愛回家編劇宣傳惡有好報既意識比下一代

佢隻腳唔係斷咗咩

屌你 58000買個袋

好想打撚爆呢兩條臭雞港女呀

阿壯新髮型幾好睇

仆街
咪複合呀屌

垃圾姐妹

復合！復合！復合！復合！復合！復合！

西=credit card

完未阿斷線

洗白

CUT撚左呢條線呀屌你老母

正常大學生應該養女養到去左ifc

唔好復合呀

屌你老味編劇

Diu咪洗白

集集都臨尾寫Venus有幾愛阿孝悶唔悶啲

冇頂都好難撞到出去吧？

咪再洗白啦，仲想毒死條仔

屌你老母 咁都叫洗底？

5皮8使要呢d 平胸矮女咩

咪撚再俾呢兩姊妹同場喇屌

anita 比人寫到好似弱智咁

隻門向內開

安仔

言少係咪 三穴中出venus

金城安係咩造型

直程on9添喇

佢害人完全冇負擔

咁個樣係呃到下人

後面藍色牛仔背心白色T女仔幾正

諗起bob叔串阿嬌碌佢老公過百萬卡再送返十萬蚊野俾佢

根本全世界都係on9

有新女

孝甩難

條女

孝有新女了

抵啦 八婆

短人=今朝條女
15-16咩都開發曬啦

抵死啦

Anita做乜又喺島大

Venus仲未grad咩

仆街 即係遲下又繼續

咪撚再遲d喇，唔好再出嚟喇屌

仆街條線仲唔肯完
死唔斷氣咁

唔想睇呢條線啊 cut左佢啦唔該

呢條線仲有下文

日日喺島大出現，好得閒唔使返工

Venus會折墮返十集八集
孝最後覺得佢慘 最後一齊返

想參加開發

‘’

姐係仲要寫依條線啦屌臭雞係咁出場

完左阿孝venus條線算啦 依條線唔討好

租客都可以參選的

半澤直樹？

新女係咪溫馨

佢老公搞個婚禮搞到冇曬錢
台灣真係太低人工 醫生都唔係好多錢

呀嬌搵得多佢太多 以為佢做醫生應該唔會同自己差太多
點知200萬搞個婚禮已經開口話頂唔順

頂呀唔係又復合下花

似only

導演客串時唔知係出導演人工定特約人工呢

我唔介意言少加入撚佢兩姊妹

GA都無孝V咁難頂
臭雞想賣慘博返好感又一齊返？收皮啦妖

導演客串幾正

佐治真係好正
果下Knock knock who’s there

anita同王國宜pair好正
anita明明困住左佢, 又膽心佢出事又開番門

放過觀眾 放過阿孝喇好冇
條線好似2046都唔斷氣咁款

正過孝V先
至少Anita一開始就賤出面 佢同George感情發展都係用真性情發展既
但Venus臭雞扮女神 踢爆左先黎玩真心 屌

想嘔

我都覺得配埋個context第一眼都係會get到sb=sad but...

編劇見到嘅唔該唔好再死唔斷氣呢pair啦 冇人想睇呀

千祈唔好幫佢洗白

2 pair都正啦

哪有屎忽扁到

角色經歷完啲事性格上有轉變係好正常
唔係話咩洗唔洗底

其實judy同梁茵都真係幾似兩姐妹

呢度都有臭雞打手屌

exact7ly. 感覺GA好好多, anita似一開頭擺明係賤, 但慢慢動左真心, 孝V就相反, V扮晒真心, 但根本就係死臭雞

總之唔想再睇孝V, 就算臭雞點變都好, 都唔想再睇到佢地復合

上集Venus分咗手扮傷心喊
結果今集見到言少一樣選擇錢
其他時間一樣係諗收兵諗收禮物諗點去害阿孝
佢係最後一刻先良心發現又有咩用

其實Venus都係聽Anita指使去害阿孝
Venus都有猶豫過，但Anita好似驚整唔死阿孝咁又獻計又陪個妹親自出馬
兩姊妹都唔係好人

會唔會害害吓發現同阿孝一齊先係最旺自己，有錢過跟有錢仔

有冇人覺得阿孝嗰樣好似有啲唔同咗
對眼好似大咗？

整多集安凌孝國咪好，孝國AV真係零火花
btw Candy其實有冇做過一集主角?
想睇佢多啲，佢對腳同樣都完勝AV

其實Candy幾正之前算有主線？都係傻港女路線

應該未有過主線吧

印象中戲份最重係同3E一齊做尋寶圖果集，極其量當係雙主角

偽Canteen太子爺果集戲份反而仲少

不如寫Candy入左夢資源做，佢氣質啱

特別嘅見工方式，黑科技sales追quota，一定好搞野

御用寡婦客串做Candy家姐亦得

之前有人講過Candy最岩師生戀

許世軒係新編劇中口碑最好，但都只係一條可憐蟲

佢同補習社學生定係同教授先

溝凍水咪得

即買

開心速遞 (384)

真係有啊姐？

應該冇

大龍生選到之後又咪乜柒都唔理

根哥真好

大龍生請人滅咪得

光復法團

龍生有錢無得輸

有錢真係無敵

咁係賄選？

對唔住

想要你一票就話包起啫到時當選就另一種玩法

又飲茶又傢俬，賄選喎

陳師奶都開始叫威仔做威哥啦

阿水岩岩

隻風狗幾時死
咁都無啦啦硬插入黎搶畫面

今集係屋宇署贊助 ETV？

點解風少自出自入

有後台, 9唔搭8都俾佢出鏡

最後乜柒都唔做

測量師：根叔

隻風狗真係好樣衰, 乜鳩表情黎

廢老根今次蝕幾多錢？

風少真係好大隻

2個都係假

後面肥豬隔離

威哥退選

威仔退選準備

鳩根：all in
大龍生：唔跟

威仔應該退選啦

想屌高小姐

最後玩大左廢老根贏左，仆晒街

好難聽把聲

玩咁大

廢老根係咪未鬥贏過大龍生

退選

威仔好識玩

Gg

大龍生識玩

咁能蠢

依個法團唔駛起天台開會, 好撚有錢

高小姐正撚到

樣又柒, 聲又柒
乸聲乸氣基佬咁款

制裁仲去美國？

配音員

風少仆街嚟

咁廢老根起地下會所都要動土

金吊桶

選個陣講既野可以作準既咩
有人選個陣夠話唔鐘意會落番台啦

安仔打邊度？

淺水養蛟龍

啱呀

柒到